드림나래 트윅 재배포 규정

개정 : 2013.08.30, Tweak v 3.0

본 트윅은 MIT License에 기반하여 배포됩니다.

1. 배포 방법

1-1. 드림나래 최신 어플리케이션을 ROM 또는 패치 파일 안에 포함한다.
1-2. 사용되는 바이너리(/sdcard/android/data/angeloid.dreamnarae.v3/files에 위치) 를 추출하여 /system/bin 또는 /system/xbin에 넣는다.
1-3. 모든 권한은 755 또는 777로 설정한다.
1-4. 사용자에게 모드 설치시 드림나래의 특정 버전을 설치하라고 권고

2. 배포시 주의

2-1. Seeder 와 같은 어플리케이션과 동반 사용 제한 권고(드림나래 어플리케이션 안 '엔트로피 서비스'가 Seeder와 같은 역할을 하며, 드림나래와 좀 더 잘 맞춰져 있음)
2-2. 본 트윅을 사용시의 책임은 전적으로 유저에게 있다.